# Лабораторная работа №3

##№ Тема: Деревья решений

** Как запустить лабораторную работу

* Установить python, numpy, sklearn
* 1 задание запускается через `python main.py`
* 2 задание запускается через `python main2.py`

** Использованные технологии

python, sklearn, pandas

** Что делает программа?

#### Первая

По данным о пассажирах Титаника решите задачу классификации (с помощью дерева решений), 
в которой по различным характеристикам пассажиров требуется найти у выживших пассажиров два наиболее важных признака из трех рассматриваемых (по варианту).

Данные из варианта: Pclass, Parch, Fare.

Была использована модель DecisionTreeClassifier

#### Вторая

Решите с помощью библиотечной реализации дерева решений задачу из лабораторной работы 
«Веб-сервис «Дерево решений» по предмету «Методы искусственного интеллекта» на 99% 
ваших данных. Проверьте работу модели на оставшемся проценте, сделайте вывод.

Была использована модель DecisionTreeClassifier

### Видео с работой программы
https://youtu.be/vBqq0rmWcJw

